正常人會日日講就輸就輸？

弱智都知對成件事無幫助 仲發脾氣咁款

推

班友6月已經日日開post 煩到爆
全部失敗主義/標題黨 睇都唔會睇
block咗先算

真心覺得咁樣好煩 成個怨婦咁

因為佢地係阿sir

你確定佢地係正常人?

要搞番個光復連登表達方式大行動

6月聽一過
71又聽過
7月尾好少少
85又聽一次
之後都廢撚事睇
佢有佢話輸 我有我行街

唔是就輸 係已經輸左 而家垂死掙扎

其實係咁講呢D說話就會羸到?
我覺得反而會令人更加反感
想出都變到冇希望 唔想出

講左幾個月，其實好趕客，搞到連登由準大台變小眾平台，呢o的負能量好有責任

你去Facebook睇都唔見係咁，班人無論咩事留言都係正面，叫人小心、祝人喜安，係連登會屌人

唔好下下瀨五毛/阿sir，冇人推post既話邊推得起，見過幾個屌人post幾千正評，唉

例如記者post張相，影住示威者被捕，人地留言會祝人平安，祝差佬死全家，係連登會屌人送頭/和非理塞住/唔夠人等等

一係就話再係咁乜乜乜就唔撐了 明眼人都知呢班撚屌唔係同路人 咁易割就唔會係手足啦

真，我出一個正能量post
佢地出廿個
我負能量都就黎爆廠

係成日諗住輸咁點會贏呀
可以警世 可以鼓勵
但不斷散播負能量係好有害

諗起漫畫《進擊的巨人》有句說話：人用恐懼做原動力係有極限

煲底相聚係用希望做動力，仇警反共係用仇恨做動力

「就黎輸喇」係用恐懼做動力，同時係最撚廢既一種，下下諗住自已仆街既情景，仲點打仗